全球最受歡迎手錶

PP? AP? VC? Rolex? Omega?

睇左你就知

Push

以為潮文

真心分享

其實係apple watch

電子錶 你可以咁講
但講番工藝機械錶Rolex 真係走唔甩

rolex係工藝笑咗

最緊要開心

Rolex有咩工藝？

而家出街,10個有10個都係戴apple watch
用完apple watch 根本返唔到轉頭

工可以
藝
PP就真係工藝喇

PP 唔駛講啦 錶皇

仲以為講g-shock 5000/5600

其實每個人心中都有自己既好錶

以為樓主會講妖怪手錶

apple watch就真係工藝喇

利申: 用緊

除非 apple watch 可以永動行走，最起碼好似石英錶咁換一次電行一年以上，否則不會考慮

歡迎還歡迎 會買還會買 買得起還買得起

你送隻撈俾我 難道我會唔歡迎

又係勞，全世界都知啦

所以咪成為全球最受歡迎手錶

我夠知勞受歡迎

以為係Casio DW5600 DW6900

做乜成日貼依個blog?
講埋啲基本野，又二手資料

個blog我自己架嗎 分享下姐

Ok sor